AMC STRONG HOLD 集中區 (5)

SET好100先好訓覺
SH唔好怯

Set 500

SH！！！！
100見呀大家

依家沽空幾多%

唔知係咪UPDATE

好眼瞓想set $100放
但sofi set唔到

呢D棍其實經歷完琴晚 邊有人會信
係就棍到2蚊 可能會OK

110@15.5

set係咪要set限價盤?
sh!!!

呢啲棍完全冇感覺

棍到2蚊我即刻all in
等到疫情完啲戲院重開

英神做乜做25

已set 1000

咩 家下賭波OUT晒 過黎炒股先IN

屌

Amc gme幅圖真係可以一樣

兩隻都係一樣咁操盤, GME果到更加堅定

點部署好
set好價等星期一?

1000啊！！Reddit吹雞1000，支那個邊都係

GME 個邊叫人remove sell limits

唔女意思岩岩打緊機 依家咩境

已set100 準備瞓睇到好攰

都係100/100咁玩梗

點樣REMOVE? 唔明白

班仆街仲左右手 依家已經升緊

支持

每一蚊都要洗,引D定力唔夠既人落去

傻仔先唔夠定力 我打機一陣再上嚟

Set 100 太低了
至少500起步

依個係舊價420.69

尋晚仲要配合唔畀買先有效果，今晚一棍落嚟就買返上去，美國嗰班散戶真心勁

空軍到

鬼佬性恪，勇

棍

sofi set唔到咁高係咪直頭唔set

琴晚$6都未驚過 屌你老母啦

2 蚊真心all in

點睇㗎？

我冇set 準備瞓覺
星期一先算

仲係D 100/100 盤係到磨梗

共富貴難喎老友

想知AMC $9 long put數量仲有幾多 冇期權睇唔到

大棍

棍左落去

有啲set 100 ， 有啲set 1000
差咁遠 1000嗰啲有冇機會瀨嘢

BB直頭轉左燈CLS

500 for AMC 又好似太 aggressive

又做左on9仔 15蚊高j左

會唔會收市低過$9

開始急啦

預左佢2-3點左右會急 SH!

好大棍喎

Sh

呢啲程度都嚇到人？

麻木了

尋日見過$6 SH 啦

有得買真係唔同啲手

1分鍾貨仔
笑撚到

經過琴日真係一啲都唔驚

睇唔到live個盤， 有無ching 睇下咩環境

打多咗個手字

點解冇得買?

岩神岩個棍嚇我唔到

大家諗住sh到幾時？

啱啱再加多咗少少

應該下星期1/2

尋日冇得買先跌得咁勁

頂住啊

可能想測試我地心臟功能

嘥氣

$13 大大棍

Set1000!! 大家set 1000大家搵多10倍

上啊

有冇人知而家AMC沽空率幾多 查唔到 換手率成200幾% 是咪比隊友割席了

Koss 都上過百， 我地至小都50

諗住咁就嚇到我地

睇下資金分佈就知咩事

見唔見到好多100左手送右手

換手率真係....

今晚上唔上到20$

Strong hold100

無番琴日咁上下都好難驚

而家個價, 都係有人掃冇人放貨
佢唔上到15, 都少人走

Set 1000但見好多連登仔都係100

我SET左100, 個個目標唔同

其實$100有冇機 去唔去到$50都未知
$14@130 SH！！！

如果個機構破產, 邊個畀錢買返你的貨？？

6 蚊果碌棍呢 今日仲唔出？

我set左32857

其實集體SH 就得，依家空頭借左banker/ 卷商咁多股票，佢地到期一係要硬食市價，一係就遲還罰息。 到時市面上supply 少，stock price 只會不斷increase, 所以空頭既loss 係無限大。

況且option 到期唔係只有今日盤中 下星期五又有一堆low strike price 既short.. 大家唔洗咁急著放。

空頭應該驚過你，客觀睇news見到佢地同其他地方借錢就係用黎平倉，依個情況只要大家繼續SH, 下隻GME 就會係 AMC, BB, NOK. 10倍唔係問題。

STOCK ONLY GOES UP 畀啲信念

幾時到期?

但係如果個機構破產, 邊個畀錢買返你的貨？？

Hold到幾時 同洗唔洗set?

我都想知

AMC Short 每星期五都有一堆未平倉 而且strike price 係9蚊或以下 每個價位都最少有1k 張，而每張代表100 shares which means 我知你見到市面上既買盤100 股有部份係佢地用黎平倉用。

Reddit啲人po左gme啲人set幾錢賣
想問可以喺邊度睇到？

320 200
100以下就會輸。咁amc就係9蚊死線？

但個沽空率得70幾% 機構會唔會平左倉? 咁最後唔洗機構埋單 咪變左散戶人踩人 新手唔識

好似又玩嘢，唔俾人買

早兩日先話搵gs派貨

咁佢地咪可能last到 after hours先買?

班狗閪仲咁硬頸, 死都唔chok 上去

只要今晚收盤高過9 蚊 星期一應該就會short squeeze, 到時應該skyrocket

抄自牛牛， 唔知岩唔岩

道指為何跌，好簡單 因為空軍在準備資金突襲，從其他大股抽資金。
小心空軍在盤尾搞突襲，兄弟姊妹們，我已留部分資金在$AMC院線()$ 9-12元附近做防禦，收盤價高於9元，我們就成功了，星期一short squeeze 就價任開，已set 1000，AMC 最少值100-1000，少於100不值得，星期一你會明白。
#不要資敵，SH，很重要
#正義之戰，人民憤怒了
#不要粒糖，只要間廠
#分享及廣傳

沽空機構 pre/after hour唔可以平倉

$9 有156萬股要平倉
我見$20 得番16900張要平倉 好似小左咁既？

繼續SH!
請問邊個網可以睇每隻股票嘅沽空率？搵唔返

唔係剩係睇今日，係睇長線，option到期只係short squeeze既一個催化劑
沽空機構既short interest係唔會到期，我地每一日既SH佢都要俾利息借貨， keep住高價還唔到貨佢地一定要入市，到時就和味

BUY THE DIP!

幾隻一齊棍

gme好甘

2兄弟都係差唔多

15蚊上唔上得返嚟

我都係上面 不過SH啦

SET價訓覺啦,唔駛緊張

定喎師兄

星期一3位數價位達成~~~~~

最後半至一個鐘先好睇
空軍 vs 大戶+散戶
又係練大心臟時間

15蚊都怕...真係服左佢

俄羅斯練膽大法

我21蚊 開始有啲驚...

6蚊都冇事啦

RH 限左 trade
GME 2shares
AMC 25 share

共識set 100?

質唔到落去, 又出術, 呢間PK

Yes

唔係500-1000咩

係限左總數5股，如果你本身有2股，佢畀你買3股

高啲都好
320今晚佢地有貨要平倉，盡能力

隔黎post先係GME喎

係咩
我盤前set左100

放？32857！！！

我諗今日大部分應該都轉左會啦

利申唔知

其實邊有轉得咁快
琴日只準賣 當真係賣晒去轉會
當最快T+1 今日都未搞得掂

咁又係

究竟守唔守得住9蚊以上

頂撚住呀

睇埋3點想瞓

萬一今日過9蚊 星期一會唔會仲升
諗住睇到收盤

換手成200%???

1k 唔係1000

1張=100股

see call option

$20 -> 1萬6千9百股*

3點會點

隔離講緊係5000-10000

好驚 重倉左

我已經好想訓

我都睇到眼訓

頂唔住啦

3點訓 頂唔順

萬六股 一棍都玩完啦

其實係咪5點就完?

係咪收市就得？ 洗唔洗睇埋盤後？

盤後平唔到倉

跌到$12
守唔守得住$9

好驚

仲有2個鐘

頂撚住啊

點呀set 咩價買呀，我set 完訓🤧

12入到

頂撚住

屌佢老母
再入1000股

12

11去12 好彩守到

頂到5點

3-5 由排驚

time up

upupupup

3點力量

睇住netflix頂到5點

其實收市, 高過9蚊, 之後係咪星期1會拉高過價要收貨?

同問

可能盤後就黎

有咩睇 想分散吓注意力

同問
5點係平左d option 咁係盤後定下星期一

痴筋 真係同gme 一模一樣
係人都知你餚底啦

好撚淆底呀
120@13.2

見short option 未平倉由0.5-5都好撚多，個D係咪準備去IFC埋自己單？

0option 知識問

sh無嘢好睇 下星期一先睇

The notebook 用vpn睇

250@13 唔係好驚

忍啖水 all 個wewe先

咁撚少驚西
All or nothing

其實融資係咪即係孖展？

大把手足訓身cost price$18up, 收皮啦你地

屌你身家唔同有乜好比較

驚就依家放囉，YOLO now

13蚊都怕...

係囉 又唔係多錢 驚咪去訓囉

幾時上返14個心會定啲

一個月好似唔係出2次咋咩 呢個下面寫29號更新

有冇人知 守住9後 會升返幾多

有咩好驚，都SH到呢一刻
都係搏做沽機構隊唔穿AMC 落$9
等佢係市面買貨 抬高股價 我地再賣

拎幾千蚊賭下

之後啲call 有冇機會上30

大家頂住呀
仲有兩個鐘都冇
已經盡咗力

推

$12

我15蚊 150

9蚊係底線, 12蚊最好

12加油

頂住 12蚊好硬

$AMC Entertainment Holdings Inc()$
唔係剩係睇今日，係睇長線，option到期只係short squeeze既一個催化劑
沽空機構既short interest係唔會到期，我地每一日既SH佢都要俾利息借貨， keep住高價還唔到貨佢地一定要入市，到時就和味

頂住ar

好 守住

幫你頂

好驚4點半一棍一棍咁落黎

11/12啦

盤後應該走一浸 到時候就唔眼訓

AMC呢啲中資股買黎做咩

有gme唔守守amc

唔會即時UPDATE

頂住呀

上翻12

你哋set幾錢放？

100

set100瞓

棍問GME 要守幾多

覺得amc定GME 贏面大

一齊贏

係amc 問緊係想amc贏

造市都做得好睇啲，唔睇名唔睇價，條線真係一樣咁。

too

無分別 想知最後會點 會唔會放棄一隻

呢隻野係武肺前都冇咁平股價, 19年-20年先怒插

我係

賣左啦

岩岩想講

打枝針先

就13 上14

推到上15 保15 捱住就得

SH

大家買左幾多股

ROBIN係咪剩係限左GME買1股, AMC有冇限?

limit 20 or 50 units mot sure

203@14.6

咁低喊乜撚呀
我516@19呀

ching 好博下

賣盤要掛咩價

100?

呢度大把ching >$15

呢個喺咩人，講啲嘢啱唔啱

500-1000
From Reddit
你仲平賣比佢？

Set 200/500/1000 會唔會太進取

其實REDDIT多唔多人講AMC? 冇睇過

小妹家裡窮 買唔起咁多
入左少少當去見証下歷史就算

唔好 起碼500起跳 thanks

好撚緊張！

倒數就嚟一個鐘唔夠

我掛1000賣

一齊緊張

4:00

唔！
好！
掛！
100！
便宜佢地？

屌咪set 100做壞個市

屌sofi 淨係掛得 5倍
最高65

多 WSB DISCORD仲誇張

有冇LINK可以睇下

reddit右邊咪大大個discord制

咁set幾多價 200？

好 底價500起跳

200/500/1000

no worry

full左了

師兄
同你一樣價入

留10%再aggressive啲

已set 500 100股

點解唔提早投降 趁而家一路買上去都有機會執到啲平貨

一齊等升

而家要掛定$1000？

佢地到底要平幾多貨？ 準備set 1000

呢個應該係UPDATE?

依家全倉都係nok同埋amc
同佢死過

師兄諗住set幾多？

Reddit好多人set 500

14@1000

我set 左100先 聽日再睇下點

七十幾？ 有錯請更正

78%

點解冇棍

set 200啦
100驚師兄你賺少咗

最後52分鐘
睇下盤後咩價再諗賣

set 500啦

買左唔洗訓2日?

要平78咋喎
500會唔會太高？

咁多

我set200

係咪五點後至星期一要平？

驚仲有幾棍

守緊13 倒數啦

可能最尾幾分鐘

經過琴日，今日好輕鬆

唔係啊話

冇理由冇動作?

唔好輕敵呀, 可能臨尾幾分鐘先黎料

可能最尾5分鐘？

慢慢回升緊信念

算啦 唔到我地理 一係做股東 一係笑住走

我個鳩app最多set 200屌
200都唔得

又係同大佬拍住郁梗

agger
最多咪坐
正股驚閪咩

上緊14 最尾15分鐘會唔會心臟病

唔怕啦 有贏班仆街錢就得

500

星期一開市先set會唔會太遲？

牛牛係set 觸及張價單定限價單？

可以一開市就200了

same here

200掛左

不過應該都會好多人見好景 臨尾玩埋一份

我睇finviz見到得番42% short float...

希望啦 有錢齊齊搵

一野跌咁多會熔斷停5分鐘
第二次熔就10分鐘
所以如果要整冧佢應該唔會預到咁炆水?

咁個心都安穩啲

Set500

Set 200 定 500 好？

nok唔似有份
仲跌緊

無得玩盤前盤後應該點

Set左100/200/500
其實我唔明 姐係完盤佢就仆街？

想知咁啱唔啱

AMC 有500咁多咩
定200好啲

300走唔甩

9$ Close: 20-30$ on Monday
12$ Close: 40-60$ on Monday
15$ Close: 60-100$ on Monday

我係WSB discord見到 唔知咁樣算唔算reference

咁樣？

即要set 100?

等左咁西耐set左1000

500-1000

keep住上阿

14 ! 14 ! 14 ! lets go baby

Reddit啲人話AMC to 300 and beyond

Why 300

我都唔肯定
但可以用100做個pivot point
6成100放
另外60/120各2成咁會好d?

呢個係最起碼 上限情況同gmc差唔多 任你set 睇pin個個會比較準啲

而家應該14 close

個個都500，佢自然只可以買500

God knows why

14la baby

6成太多 認真 80% 沽空率可以再進取啲

sorry 無知一問
其實amc 都可以做到gme 咁short squeeze ?
amc 流通股有成億幾 但gme 得四千幾萬
雖然佢嘅short ratio 都有78%

想問支牛係咪SET觸及限價止盈?

利申 係gme 手足
啱啱入咗小小amc

睇PIN 按比例分 最後留少少學gmc咁 35XXX / 10000

個個都500 唔通個個都想500咩

齊齊1000

咁樣既話80會唔會好d 雖然我set左200

係囉 所以我都係掛左500就算
睇下陣間收左盤同埋星期一盤前如何先再改單

1000

倒數35分鐘

仲有半個鐘 預備定有棍

唯有等夾高左個價先出單?

珍

short唔會到期
比起short squeeze
依家amc玩gamma squeeze多啲

一係星期一先賣？

直路呀

跌返13 好驚

係咪勝利在望 莊家係咪放棄amc gme 㩒住320

差唔多出手

好刺激

最後半個鐘

其實係咪收盤就贏緊
14@111 點知最後一刻唔知遊戲點玩

好驚一野落11

睇GME個LIVE都得 圖係一樣

係

我有問題 係咪只計盤中 盤後路計

唔俾set賣單真係好撚on9
咁咪mon撚住

嘩 睇完你覆 返轉頭插咗5毫

盤前盤後無得買賣option

好多日已經係咁

應該最後呢D時間, 因為要預佢會溶斷

收到師兄

屌撚住 唔好鬆懈

可唔可以解釋下
Set左100/200/500

仲會好撚多次

想問下篇文係邊度睇到？

佢地唔夠貨就會買 如果唔係要比息
啲息都大數目 所以逼住買我地
我set 500 呢排港股跌太多想幫補下
我唔知有冇理解錯
有既話 請指出

反而想知5點後會有咩情況

第一級包括標普500指數、羅素100指數成份股及指定交易所買賣產品（如ETF），於美東時間9時45分至3時35分波幅達5%，或9時30分至9時45分；3時35分至4時波幅達10%便要暫停交易5分鐘。

第二級包括前天收市價3美元以上股份，於美東時間9時45分至3時35分波幅達10%，或9時30分至9時45分；3時35分至4時波幅達20%便要暫停交易5分鐘。

可能35分有大動作?
利申:鳩估

大家set咗幾錢

訓醒，同大家SH

升得好快 都有好多人放 不過應該唔係最快

sofi限價最多500%

最少300-500

🚀 🇦 🇲 🇨 🚀

咁就最尾一分鐘

好激烈呀屌

13

100@$17
Help

頂撚住呀!!!!!!!!!!!

頂到嘅就至少20樓上見

但唔係話盤後平唔到倉, 到時會點?

納指，道指幅圖一樣

仲未出棍反而仲驚
唔知對家咩料

到時啲人見會狂升重唔入咩

最尾5分鐘 有13就算
個本輸少少 但最後賣就和味

D人係指散戶?

好撚緊張

快啲賣曬玩Tesla

個個都買啦 有錢做咩唔搵

真 未入個D升咁快一定想入

一棍都冇 唔通空軍死曬？

想問限價盤係咪揀當日？

總之5點前守住最少12
跟住就等盤後同星期一盤前爆升

岩岩4:30咪有一棍囉

Sofi冇盤後盤前交易，應該點set?

倒數20分鐘

小棍

set 300-1000
撤單前

係咪大戶搏殺緊 想棍都棍唔落

屌 我去睇youtube啦

要星期一先知贏定輸?

我都要放鬆下

明白

我就快緊張死

無關係 總之set定限價單500以上
揀撤單前就ok

我都係呀 屌

Sofi最多500%

可以5點就知

牛牛有無得好似firsttrade 咁 set 單係90日內

上返14個心先定 冇咩市都係mon實先

有 撒單唔知咩

請問這樣OK嗎？

頭先都冇咁緊張, 呢家卜卜跳

撒單前有效

strong hold

大戶 英雄

我買左市價盤...
喺適當位置 可能五百先放

咁得唔得？

利申 新手

我等星期一fat fat

係 頂撚住呀

富途選不到

點解我個APP冇期限

係收市前醒，好緊張

GME岩岩見到320

有啲人係有個三個形收埋左

最後15分鐘

你係依咖有貨喺手？
係嘅話 揀限價單 價錢填500
數量你話事 再揀撤單前有效 提交

如果無貨喺手 就拿拿聲入貨啦diu

有貨喺手 但我用緊sofi。。。

sofi賣最多500%

取消份單再黎過
你依咖出左單再修改 係改唔到

棍嚟喇

cls依家入都贏

係邊到搵到個3角形?

這個？

咁得唔得

咁唔知

係限價單而唔係觸發限價單（止盈）

佢張圖都有 黑色個個

？

好刺激
隔離GME都咬緊上320

屌你老母gme 改唔到價

咁多200 100係咪買賣

GME上了

你取消曬所有嘅單 重頭黎過
就點set都得 總之就揀限價單 $500 撤單前有效
提交 搞掂訓教

set好了, 唔該

係 好垃圾

其實最後賣唔出咁點？

Thanks all

仲有10分鐘
頂埋佢呀

gme衝破320關口啦
amc上15啦最少

最後十分鐘

做股東

SH咗好耐
但唔係好識set 咩500/1000
支牛類型禁邊個？

仲有9分鐘,應該差唔多來了

1

唔會賣唔出 因為有機溝做左option put
佢地要行權買貨交貨

想問點解要提早set 我等佢升先放唔得？
係咪都要等星期一先知賽果

空頭仲唔出招仲可以點壓價?
會熔斷架喎

唔SET價係咪會賣唔出?

set左價咁佢地咪要焗住用你個價去同你買貨

要大部分人SET先得

係唔係咁？

sofi真心垃圾 得500%

假設你set 100
我set 99
系統就會排隊形式咁幫機構入貨
買完我再買你 直至到佢夠貨量

如果太多人放貨，佢要買既貨少d呢？

限價單 $500 撤單前有效 搞掂

咁set 400-500會唔會太高。。

正解 所以點解係咁叫大家set

仲有6分鐘

緊張過細過見家長

有冇人可以話我g

如果大家都set 1000
得你set 500 咁就你最低
不過我都係假設

5分鐘呀

佢要買嘅貨量唔會變

棍消失了

跌到12了 屌

總之係限價單同有set價錢就得 一定要撤單前有效
數量你喜歡

大師兄們係咪咁？

鬼佬講hold係hold到幾時

想問星期一盤前先set可以嗎？

GME果邊好撚刺激

點解我冇得揀 撤單前有效？😟😟 求指教

打返上320果邊

我都係

我都想問

佢地打返上320 好撚刺激

好廢

點解大家唔set 1000

買埋最後一股

最尾了

啱曬 大家自己跟

330埋

2兄弟真係要頂住

沖呀

期限：當日有效
呢個位改 重新起過張單

最尾一分鐘 贏了

5:00

AMC放幾多?

贏了

5點

想知盤後會點

佢係今日要收貨定星期一先知賽果

最尾買曬佢

食支煙 先

睇市場咩價同大家set咩價

夠鐘 好撚緊張

好撚滾動
有份打過呢場仗既永遠都係手足

有冇手足冇盤後買賣
利申：我

但唔係話佢今日一定要平倉咩

上上水先

最後差2點 但已經好好

就當大家set $500 咁而家盤後包唔會跌?

Gme 用牛牛 全部都提交中

盤後唔洗睇太多 影響力小
可以訓 最緊要睇星期一盤前

盤後反而跌既?
唔係更加應該推高咩

辛苦曬
我訓先
早抖啊咁多位

保守300+
但起碼1000+啦

其實我都而家都睇唔明發生咩事
入左少少貨睇住大家緊張

就好似去睇一場我唔熟悉既球類比賽咁
姐係贏左？

所有sofi用戶
利申：我都係

因為資金去晒撐起隻GME
GME爆多啲 對我地AMC都有利 因為同一short seller

佢份option如果係今日到期就係
機構無得郁份約 等星期一咩價

星期一大家估咩價位

無較鬧鐘，0445自己醒咗

盤後趺, 星期一盤咁點算好?

直頭唔使睇 因為重點係option到期星期一盤中睇下點啦

唔該曬師兄

+1

Set1000

我意思係依家場仗贏左
唔係應該好多人入黎搶埋最後D股咩?
GME果邊都跌好多
依家買,下星期變任你寫銀碼既支票

諗諗下都係星期一玩埋港女先set

呢到好多新兵
不過都係好事

其實係咪計收市價觸發而唔係盤後?

點解盤後有人放貨?

傻散

I mean 有1000個人放1股，但佢只需要買800股，咁咪有200個人賣唔到？
利申新手

好撚刺激

想問下如果宜家再追係咪都入到

盤後係咁跌

可以訓 星期一再睇

唔理了

醒喇，未贏住
對住shortsell緊既大戶每日食緊貴息
我地係要sh一排先得，唔係下星期一就贏
今日結算option只係一個催化劑睇下有冇人naked call同put， 如果有就要大量係market買返貨
冇信念就唔好玩
要玩就sh

一收市, 2隻都插10粒

盤後

忍屎忍足7個鐘都要痾

由頭兩日捱到今日
點會唔繼續sh
20蚊樓上都冇放
依家個閪價點會放比佢

掛1000？

最少200啦

所以AMC係掛幾多
GME好明確係掛32857

盤後姐係已經入唔到？唔係好明美股 宜家渣住77股想再加

1000,全世界1000

其實會唔會最後個結果唔同當年咁皆大歡喜？有啲閪招再出

入到呀

我諗SH到呢個MOMENT, 應該唔會係呢個價走俾佢

入到，手續費貴啲咁囉

盤前450 買咗兩股支持下

Thanks

收到
希望班撚屌唔好平放 放過班仆街

睇你咩券商

盤後點解無人搶 唔明唔係贏面好高咩

最後半個鐘瘋狂加倉
最後由50%變咗做80%倉

買左3股300GME

華盛 我試下

盤後再加有冇用

要入既其實都入哂
仲未入既都係有懷疑先唔入

200? 冇500都收皮

我都覺

盤後盤至到幾多點？

調整心態喇，未贏住
對住shortsell緊既大戶每日食緊貴息
我地係要sh一排先得，唔係下星期一就贏
今日結算option只係一個催化劑睇下有冇人naked call同put， 如果有就要大量係market買返貨
冇信念就唔好玩
要玩就sh

9

依家改單得唔得

是但啦 盤後 = 港女勁假

有無人孖住去買AMC？
你地會唔會賣左其他股票去還錢先

唔敢孖黎玩股

冇呢個勇氣

可以

Minimum 500啦

巴打幾搏

佢地仲有GME條數,真係夠唔夠找呀,個個500/1000,果邊3萬幾

想知再加嘅話宜家加定星期一盤前加好
求解答

佢差幾多股

你見個價岩咪家下買

唔夠就會拋比政府變國債

一股三萬幾usd 4千幾萬流通股
總數我唔識計了

咁我哋呢

咁政府幫佢找?之後會點

點同
當年個個資訊唔流通

喊出黎宜家兌唔到美金set 500收手算

你咪收到錢
佢差政府既錢變美債

唔知有AMC有幾多股要平呢, 係咪13蚊樓下都要平晒?

但gme每人set 3雞幾usd 佢無能力還
好想知之後會演變成點
點都好 我淨係知2021年仲激過2020年

基本上今日既都要平

380股amc 均價差唔多$16
宜家點部署好

政府還

見GME POST有人計左幾多股出黎
唔知有冇人可以計出黎

有無巴打知uSMART應該點set 500放求教學

之後咪印銀紙囉

Set價要統一呀
Gme就35782
AMC?1000?

有冇人牛牛set 唔到GME單

Gme short ratio 120
Amc 80

然後通帳
然後又炒股
然後又loop

有政府 唔驚

amc 係咪我地set幾多錢佢都要買曬我地股份 定收夠就停手

79%沽空率

姐係AMC大概可以升到幾多？起碼300？

樓上弱智早d訓

set 一二百不如依家走啦
1000！
全世界set 1000！

打完gme
依家買番少少amc有無用
跟大家set 1000放

新手一問
點解個個都話個沽空率係79%？
係咪同圖講緊既唔同？

點解好似鬼鬼地 盤後係咁跌

棍落呃貨 喺隔離Gme睇咗幾日了

新手唔係好get 呢幾日gme盤後都係跌？

Sofi 唔俾set 高過現價400%係咪冇得玩？

想知。。。。。

各清打算星期一set幾多放?

1000
Others

訓完成晚起身見都係無咩點郁 停喺13
睇黎係咁左手同右手玩

大家統一set 1000好冇先？

13蚊入咗就冇理
依家係咪繼續hold

13.5 入左大量 一定係sh

我都想知
但你果張圖好似係講緊期權約

Set 1000係咪太低🤣

78%沽空 係唔係散戶要揸多過22%先做到ss
到依家都唔知啲貨歸邊好撚不安
利申 15.5入

其實尋日13蚊個價下面有好多put都要平倉
尋晚如果守住15都有成千幾張put

而家叫做便宜左班人

繼續sh 係唔知依家平咗幾多%

但而家守住13算唔算都重創到班pk??
利申只知SH但唔識個金融原理

5000 10000

真係 益左佢地 屌

拿 有錢齊齊搵 全部set 1000

新手 唔係好睇得明
Ching可唔可以解釋下

好簡單 你覺得無威脅既話
佢有無必要同GME一樣壓低個價
有無必要叫BROKER禁買/限買

推啦

屌好多on9仔set 100，你屋企開善堂架？

想問銀行apps 係咪都照平時咁set 價就得？

依度大把人平放喎

利申，掛1000

掛住1000先？ 下星期睇情況再改？

無資格教人

已掛$1000

Ching 想請教，銀行apps 照平時咁set 就可以？

我冇用過 唔識
你問下其他巴絲

唔該Ching

好的

Sofi 最盡只可以限500%

有無人最有updated沽空比率既網站？

唔好意思 新手想問一問 琴晚未收市之前set左限價，但一訓醒比sofi cancel左。咁我依家係咪要set多次？定係要set 限期？

nok都收左皮，重可信?

奇怪的Sofi
之前明明set 7日限期佢都cancel

NOK 個SHORT RATE
算撚數啦

改左rule? 限5倍

咁係咪即係星期一先係戲玉既開始？

AMC ENTERTAINMENT HOLDER SILVER LAKE SOLD ITS ENTIRE STAKE

NOK 本身就係 SCAM 0.64% 唔明點解會有人吹奏

可能係開始 亦都可能未開始

根本唔關事, 係星期四唔知做乜爆起左
一直都係4蚊位磨, 又無利好消息

尋晚佢地仲加左沽

Keep in mind not EVERY share will expire on Monday. So we MUST hold beyond that.

仲有人抄AMC?下星期去2蚊wo

SH for sure，咁出手斬就知咩料啦

咁勇猛

Short volumn 唔同short interest ratio喎

Why

pin this

下星期先係重點

其實gme amc呢幾日d圖都一樣，gme一ss amc都一樣會上

Ss stand for?

short squeeze

好似普遍都係睇緊$100-300呢個range
set$1000會唔會over咗

唔會over
個問題係Set 1000$真係會有人買？

樓豬Pin la

休息2日
星期一黎過

唔知星期一pre market 會點呢

Pin this

""""""
That’s not how days to cover works, sorry. They have no obligation to close their position tomorrow. Days to cover means how long it would take to close the position if they started to buy back shares which they haven’t. You should do a bit more research man. I’m holding GME and AMC btw so you retards can fuck off. False hope leads to paper hands when it doesn’t work out. Stop fucking people
""""

""""
Shorted shares don't expire.

Another complete autist that confuses "days to cover" with "the day that all borrowers must cover their shares" (which is not a thing).

Guys, it's three sentences in. This will be the reason they try to shut us down.
""""

AMC Short % of Shares Outstanding (Jan. 15, 2021) 4 : 20.67%

所以篇野假嘅，等人有期進，跟住失望Panic sell

所以都係要buy and hold 等啲Put 跌價？

原文下面都有人澄清左喇
Shorted shares don't expire.
Shorted shares don't expire.
Shorted shares don't expire.

佢地只需要俾Interest
AMC short interest 得20%

唔係篇野講嘅80%
希望愈大 失望愈大
到時D人就會Panic sell
呢個係Long game
唔係1個星禮就爆嘅野
要揸到Hedge funds唔再想俾利息，被迫要買shares，個價先會爆
篇野假嘅，都唔知係咪Melvin D人想玩心理戰到處俾假消息

其實係咪真係咁著數？ 唔敢太開心住

岩岩先訓醒，睇到5點半

落兩蚊咪溝驚西
完左疫情開返都唔只呢個價

你個個係Jan 15

On9 70幾%呀依家

5點幾西迷左

真係信任遊戲睇返Volkswagen做到short squeeze 係因為自己有成70%股權

2蚊實入啦
本身未炒起都係2蚊

佢應該去提醒下d鬼佬

一朝早出面同gme都多左好多唱淡

星期一準備入AMC

同埋都係個句 無威脅既話佢點解要洗橫手搞GME 同AMC先
真係為左散戶風險？
同埋尋日有睇Live就知
最尾個個零鐘根本係神仙打神仙

龍珠

兩邊大戶鬥GME仲刺激 係320上下不斷大VOLUME咁拉鋸

係咪每個星期五都有沽空狗到期？

gme 最後3分鐘

唔好孖住買啦,用本金買就算

巴打 諗住放幾多

係 option 普遍星期五到期
有啲星期三

100 200 500 1000 5000 10000

1:1:2:4:1:1
咁上下 再睇情況決定

就算係今日都係得50%

應該星期六多人放假

Yahoo finance 係15 Jan?

其實果個andrew left 得罪唔少人,應該有好多人都想佢死,基本上有一定有大戶幫手托住要隊林佢,不如驚幾多錢放呢個問題仲好

就算係Ortex都係50%
Short interest每2星禮出一次，我唔知D人係邊度搵到80%.... 定係自己計出黎

淡友星期五前要平倉

有冇得cap 圖 F5之後要註冊

未真係贏 大戶可以選擇食息唔食貨
所以SH TO WIN先係重點
價位只係用黎打爆每星期既OPTION

ANYWAY
呢個幾好笑

有 SH 同 total loss既心先好入
如果唔係paper hand會害死好多人

到最後咪知
反正SH得既都預左TOTAL LOSS
WE LIKE THESE STOCKS (GME & AMC)

個short interest 要幾高？ 同埋佢哋一short 就要比息？

呢個真，唔好借孖展，用閒錢玩先好

咪係， 果日bb nok koss 又儲冇事只係呢2隻有事既

連琴晚都捱過埋，今日先黎驚咩

呢兩日大鱷會做啲咩呢
係咪無限OT

果邊未做野，好多連登淡友已經開工

放假繼續定下軍心 等大家好好休息下陪下屋企人 陪下另一半

香港係咪有分部

呢樣真， 星期四咁駛橫手全世界已喪屌， 我估應該唔會再有下次掛

一瞓醒啲人突然出晒嚟，上幾日都冇咁多人

可能7蚊落左AMC車
150蚊落左GME車掛

喺嗰個價錢走都好大勇氣

$17 SH LM

星期一打算賣曬啲港股再買多啲
反正買得股票都係閒錢
SH ALL OR NOTHING

$9.2sh

我都放晒d港女了，全軍出動

最多咪專心返工

sh to the moon 🚀🚀🚀🌚

呢度有冇人買Koss？想知呢隻野係點解炒起？

我未放 玩埋星期一先 買左7500

D人話sos有得升

最多新年無新衫新手袋

都係唔知咩黎

冇追post,請問amc啲沽空幾時到期？

sh到底 一股不放
you only live once

星期一盤前入定彈藥先

好似唔當啦喎

睇PIN啦
貼完又貼 想點

Short squeeze wo 希望爆升

下星期賣晒其他股 加注落gme amc

星期一 pre market 已經rocket lu

係會升好多，但起碼升到星期四囉

炒左一轉升幅就算
唔敢再掂

睇嚟你有買 我下星期一先入

2.3上到2.9走左囉
唔知咩黎都係聽fd講下
所以佢再跌都唔入了

我有個fd高J左，佢140蚊貨
所以想睇下係咩環境

SOS最高4蚊 可能你睇錯了

覺得佢上得返4蚊？定可以再高啲

Koss wor？

睇佢業績應該冇問題

其實見佢盤後冇好似之前咁爆升40，50%就知佢抄唔起啦

55

Silver lake單野點睇？

你應該去出面勸世post勸人，呢到應該冇人會聽你講

11@600

冇錯

17.7@200
我星期3買星期4 WS先黎玩黑手 屌佢地老母
依定D人話星期一開始Short Squeeze 星期四會大爆
我唔知會唔會 隔左2日 WS班人應該諗好點反擊止蝕
都唔知回唔回到本
當參與下歷史性Moment算數

17.88@400 all or nothing

掛左$100，沽空撚唔想破產咪short squeeze掃我貨囉

唔係all in就由佢 有啲買左係咁問升到幾多 咁樣不如唔好買 就唔係叫你賭身家 講真 預左蝕

講真就算買騰訊， 美團， 港交所都唔係必賺。小錢買個希望

都係果句， 之前經歷過gme 就知而家呢個水位仲有得玩， 1000 就唔知有冇可能， 但100 都好合理。

睇完琴晚 攰到而家訓極都唔夠
但係諗起下個星期數$

GEM 依家先值11B
AMC已經12B
去到100就70B
有難道
而且AMC Hold嘅人無GME咁熱烈

但好似話大股東賣曬股份

咪係，睇吓尋晚幾多成交

其實咁大壇野,都係大戶+老散打沽空佬
靠老散點樣係後尾頂住個盤

但係呢堆係全球老散

真呀 邊個set低過1000都會累死手足

可能仲有啲暗大鱷係背後
一齊打明大鱷

個個都揸咁多股成班暴發户

真心一問
amc市值唔係28億咩
gme係226億

$40，連登仔急到瀨屎咁放啦

200

呢到個個都係買幾百,幾千股, 多乜鬼

一定有，個成交cls

40蚊放左可能食1個M記加大
1000蚊放, 可以食1年M記加大

唔食m記

如果$1000，留言每人hkd10000

身為連登仔唔食M記

LM跟進你先

Lm

如星期四果日班狗閪唔攪屎棍，直上$40 ， 果日太把人心郁走啦。

錯啦, 25蚊我都走

老西都LM先

lm

講真100有可能咩？

幾百幾千股咁低價入而家走都幾十萬

lm跟進

升到$1000，鬼睇得起$10000咩個個都賺幾佰萬

目標100

所以暗大鱷都想佢死好耐
散戶煙幕黎咋

其實係, 到時我都唔得問你拿

分分鐘大把人set 50

應該好多人走左 買得小先會SH 啲人下下all in 點忍 分分鐘一跌就走曬

10蚊我都走

當200 股， 15 入都係24000 港紙， 屌， 買手五菱都係咁上下。 如升到50蚊， 到時可換一手騰訊

你咁講一講唔得都變得了

唔該你地分清楚short interest同short float先啦
懶撚醒咁係到拗50%同80% 笑撚死人

LM先

市值都有人睇錯
唔洗太認真

真 星期4 25蚊可能走咗
個主戰場唔係呢邊
不過佢撚到落7蚊 走你老母啦

10蚊？

又唔俾人買,出晒術咁,正仆街
唔係邊會激到咁多人係到SH

本來我諗住15入25 走食差價。 就係經歷完星期四先知原來amc 同gme 都係主場。而家先吹風搵5毛散水， 咪撚攪笑啦

果D唔係5毛黎, 冇人工出架
應該叫鬼佬散水先有用, 連登仔賣晒D股都未必郁到個價

一睇就知你班新手想賺錢多過撐場打大鱷
都唔緊要 入得黎嘅都幫到手
但係記得跟大隊做 點set單 幾時入貨
唔好唔識喺到亂咁講 錯之餘又影響曬軍心
總之有貨嘅 set定單 等星期一
無貨嘅 等星期一

其實都唔知驚咩， 如10零蚊買1，200 股驚閪咩。 玩港女五菱由$4.4 落番2個幾咪又係咁， 呢d情況成日都有， 咁驚唔好買股票， 做定期算啦

應該set幾多？我set左$1000賣

咁又係， 似係冇買上唔到車果d友

我都係本來諗住賺錢就走
星期四落到7蚊個下
仆街死啦你SH唔走

星期四7蚊唔比買真係屌出聲

其實呢家D價都可以上車搏下, 不過真係用閒錢玩

7蚊我接哂

用閒錢博真心係底， 呢期美， 港女真係冇咩選擇。

繼續定軍心

我係REDDIT睇既野, 同連登淡友講既野係相反

連登仔好多都支那奴性基因黎
睇多啲reddit 少啲睇財經台

每個淡POST都有勸世文,救手足

玩股票救咩手足，咁驚就做定期

留名

咪就係
眼紅我地sh到尾
amc 長渣都得阿
疫情過後 大撚把人會去出玩去睇戲

無撚錯，夠薑變$0.01

總加左AMC short

依加咁低息 做黎真係晒氣
買AMC好過

而家GME同AMC 2隻野, 星期1又係雙線發展
唔知其他BB/NOK有冇影響?

經歷過大棍落6蚊再停撚埋既人，點會理佢哋
咁鍾意做淡去short AMC喇

LM

18個陣入左,跌到12再入小小,
SH到星期一

Lm等找數

Total上100%

唔suggest BB同NOK
一來Short太細
二來主場變左amc GME

如果係真 its a good news

真 落$6我仲死頂緊 格硬入多300股

又要幫大家穩定軍心 講真 跌到六蚊個棍都捱到
佢唔撚同我升到100我都唔柒放 本身諗住賺小小算
個日咁撚狗唔比散戶買賣 咁都忍得屎都食得

有危先有機呀

最後幾分鐘一分鐘入一次
都幾慶幸自己經歷過

同你情況一樣,股數價錢都差唔多

成世打死一份工咩

請問koss 都會升？

果時7真係feel到絕望

不過無走

有朋友6000@18.5 講真可以點？
唔通跌到6蚊放撚曬佢咩
去到呢刻除左sh之外都無野做到

股票有升有跌 話一定會升果啲一定操盤
就算呢度啲人都只係叫人sh等機會

AMC都係32857？

都係果句, 放既勇氣仲大過留係到我覺得

坐幾年遲早上廿蚊 正股驚閪

正股驚閪 你唔睇戲咩

自己決定啦
呢到巴打都係SUGGEST 100/200/500/1000

星期一幾點有盤前價？

香港時間1點開盤前

買bb nok係因為俾人short加上比較有前景

group d人話會增發，真定假

空頭借貨Short, 守得住無問題
隻野本身都值20$

山頂好凍😔

其實連登仔睇淡係好事
各正連登仔燈開

難道我可以扭轉宿命..............

邊到睇到

好想快啲星期一

咩group

好似話之前差D破產, 但係配左股出黎套現, 而家現金充足, 可以捱到今年
所以前境好左?
唔知係咪, 上REDDIT大約睇到咁講

呢到啲人真係痴撚線...
美股盤前係香港時間17:00pm
開盤係22:30pm 盤後係05:00am
1點都講得出有無搞撚錯啊...

買余仁生就可以扭轉

OLD NEWS啦 增發真係咁大影響既話一早唔值10蚊啦
股價一定比你快反映到

個市你開?

傻尻

我對amc有信心
但係對amc支持者同股東係擔心 唉

邊到鄉下

唔係話自己識唔想幫人
只係如果想玩美股
開盤時間google一禁就知都要係度問仲痴線

sor有時差 +8變-8

哦呢單野 之前話有可能破產 之後星期3果晚佢地對現左手頭既股票 好似3億鎂？就冇事了

唔爆當正股渣，開返都係會升

係咪凌晨1點

自柒 計錯時差，利申移左民好耐

香港時間 5pm

增左啦

呢隻市值相對gme低
易炒上去

你講之前？我之前冇咩留意影院類 知佢存在同埋另一隻但冇買

美國最大連鎖戲院AMC（美︰AMC）宣布，公司自12月中旬以來，已經獲得了9.17億美元的新融資，其中包括發行新的股權和債務，股權融資佔5.06億美元。AMC股價盤前升39%，報4.88美元，惟開市後升幅迅速收窄，現升20%，報4.22美元。

AMC主席Adam Aron表示，2020年4月至11月，在通過股本和債務融資以及出售少量資產獲得超過10億美元現金後，在過去的6周中，AMC又籌集了9.17億美元的資本，鞏固了公司的流動性和財務狀況。

他續稱︰「這意味着，關於AMC即將破產的任何說法都是完全不可能的事情。」

咁姐係星期一既事 應該冇影響掛 睇Twitter話佢仲short多左

都唱好23 怕乜

呢隻破產股 你真係驚閪？

點解大鱷仲夠薑升到100% 沽

巴打係咪冇睇新聞一早就話左唔會破產

其實最驚條大陸佬增股

星期四其實成交好少
點解可以質到股價咁低?
只要有成交唔理乜價?

淡友慘過做雞

Koss其實關唔關事？

增都可以SH

有冇人開amc tg group?

15蚊好凍

YES 驚佢唔跌

期待上100🚀🚀🚀

覺得星期一有冇機會上50

果日證券行唔比人買AMC GME 只可以賣
傻散又大震 同時左手交右手做低價

我本身都係買緊amd 一直有留意gme 以為妖股炒一陣就插 冇點理佢 後尾食完水出黎睇先知唔係 就加入 同時完全feel到係足以影響個市

大家有冇citron每隻股幾多%個list？

20.2

到底set 100定1000？
利申：9蚊入左

1點外圍

1000 la被人早幾日洗橫手 唔賺佢十幾倍仲好意思？set左100 你過一日睇就已經係低位

星期一係咪一定會升？ reddit點講?

邊有一定架痴線

SoFi set到最盡都係500%
係咪照set住先

原來股票都有必定賭都無啦屌洗唔洗幫佢買埋放埋 入埋錢比佢

yahoo 呢度個%用左total shares outstanding係錯架
要用float, 即係真係流通係市場既market